[往死裏罵] 韋利安: 摩連奴曾因球員不願插水而大發雷霆!!!!!!!

作為球壇出名教頭，摩連奴一向以追求勝利結果而著稱。近日，摩帥在車路士時的愛將韋利安就揭秘了摩帥的一段往事，稱摩帥曾因球員不插水而爆粗。

在參加一檔節目時，韋利安揭秘了摩帥的往事：「那場比賽我們（摩帥治下的車路士）0-2落後於對手，我們的艾施派古達是那種總是要展示出自己強大一面的人。有時候艾施派古達被人推了，一般人會選擇順勢摔倒，但他不會，他要展示出自己的強壯，他會選擇繼續站立著。」

「在那場比賽中，對方的防守球員回防有些慢，艾施派古達先碰到球，對方後衛又碰到了他，只要他摔倒了，那我們就會得到12碼。」

「但他沒有摔倒，而是選擇拿球傳中。摩連奴就在教練席上大罵：‘滾蛋吧！（F*CK OFF！）這是個12碼啊！**這個愚蠢的艾施派古達！（F*cking Dumb Azpi）」

「然後在同一場比賽中，法卡奧後備出場，我後備出場，拉美利斯後備出場，我們把比數扳平到2-2。然後在一次反擊中，法卡奧搞砸了，他跑錯了位置。我當時不在後備席，但據後備席旁邊的人說，摩帥又爆粗口：‘**（F*ck）這幫傢伙踢得是屎！還是那麼亂七八糟！’」

06/10/13 12:18pm

Jose Mourinho says he thinks players who dive are a 'disgrace'

The Portuguese boss was angered last week by Tottenham defender Jan Vertonghen, who he felt used simulation to get his player Fernando Torres red carded.

And Mourinho says he is hopeful no members of the Chelsea side will attempt to cheat the officials.

"I hate diving," he said. "My players know they will be in big trouble with me if they dive. It's very bad.

"The search of a red card to another player for me is a disgrace.

"If one day I win a game where I feel I did it because one of my players didn't behave correctly, I will strongly criticise him." 超級正義

Mourinho wants action

Neymar of Barcelona and Mario Balotelli of AC Milan were accused of diving in the Champions League and Mourinho thinks football's governing bodies need to try harder to eradicate the problem.
要求足協加強打擊插水

球壇EMAIL

知唔知咩叫插水

all go milan la diu

係車仔已展現魔性

樓主曲到